[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3239)

Hi

慢撚到

慢到咁不如咪搶

slow

咁閪慢搶嚟把撚？

SLOW

真係u20韓對塞牙

估唔到搶到 冇留意

Slow

慢到

冇人搶到

慢到訓撚著

點撚樣丫又十二碼

有咩好check

12m?

真

中秋都嚟啦慢撚到

突尼12碼

即係十二碼買番塞？

真係劇本波

客絕殺12m

陸軍反cup派1000

四個po 正

本身見988 轉個撚頭就此帖已完

No pen正

炸12M

fake 12

咁撚慢搶乜撚

咁都唔係手球

Cd rom 不開是常識吧

屌冇12M

有冇人要假法國

我電腦禁f5
手機禁1001
屌,太眼訓 隻手跟唔到

咁都無 黑撚到

6軍唔係完左場好耐咩

z反賭黑天使個post名笑撚死

3x1差陸軍 求你入啦

weak

FIBA仲有冇個條例話咩自然下垂係可以唔判

依場力架杯假波手法真係層出不窮

咁都無12m?

地方太貧窮，假波

點先俾12m,點先唔俾

主入ok?

var個角度睇唔到隻手郁

突尼哩隊西波

還我12m

差咁撚遠

非州杯係新例定點

得我同le個po岩名

快啦

比我地個角度就睇到手球
比球證就睇唔到手球

入左10幾分鐘之後先話check

你班傻閪係咪賭上腦
波打手點樣吹
利申買左主

點都蠃

咪又係搶唔到 收爺啦

Japan!

仲有幾耐？

好撚灰12M都要炸我

波打手就唔吹得？

me

我而家想突西贏添但難到pk

點解多左咁多人搶1001

訓先,係咁

文尼入波ok?

力架開始訓地未

有錢收

挽留

屌陸軍0:1 jumped

垂低手 波打手 吹得？

好醒
求帶領斬殺馬會

垃圾非洲盃

以為有錢分

冇記錯有條新例係垂低手可以唔吹

利尼入未

球證要吹 禁區外 都可以吹12碼啦..

俄客落飛 贏緊？

其實最主要係睇球證點睇

陸軍0:2
上盤叫都冇得叫

有錢派就派比其他人啦唔洗派我
純粹想試下搶

0-2

你係咪有少少誤會

我 補上

欣賞你

但我印象 唔係改左例話一中手就12碼咩
利申冇買呢場

突尼女觀眾好靚

睇尼係

補3MIN

Jumped.....

又係得+3

絕殺未

冇我見有人話以為有錢派先講返

佢以為個個都好似你咁搶完一次就轉運

阿爾及利亞主win ok??

比你搶到post名都開錯 點幫

有人派就真係好難搶

真心問 點解俄超半大咁難開

從此你連登ac 就有賭post
入坑吧

你地點同我鬥

3:00直屌和波唔中退出賭壇

this is 俄超

屌原來account冇錢jumped

準備好復出宣言未

因為戰鬥民族？

唔只俄超啦下話 一日有幾可有半大
除非五大聯賽開番

馬列斯vs2&b

我記得係兩條都有
但究竟球證係鳩吹定跟例撚知咩

文尼率先入決賽

1:0FT

呢場買細波NOGOAL個D練心一流

2和b定馬列c

nigga is shit

一黑一白入決賽
馬列C

2&b!

3:00 尼日利亞 晉

加時入完即ALL IN左NO GOAL

Real sleep

yy買左咩

戒賭啦 收手啦
長賭必輸

珍

117分鐘 no goal 有1.26 執豆咁執

屌你老母 tg反手水

sleep了
睇岩再玩 廢事賭運

開波no goal輕鬆gel

Me兩場中哂....

3點非洲杯半硬 主場半場一定開到2:0up

幾多倍

屌唔係講笑
聽日開始戒
成功忍手一星期派100
每日update

lm

3:00 半客
馬列斯垃圾黎架
利申:李城球迷

冇買

佢啲隊友勁

唔係
印象中好似係手無舉高過膊頭
又無主動郁手就唔洗
波撞手唔係明顯影響入球
就唔洗

新手球條例好撚複雜

LM

佢個垃圾淨係識扭波

呢個25仔，又慢又無射術 剩係識死扭

馬列斯試場唔知踢乜 仲要比人換走

邊撚個咁撚無聊

買外圍係咪好易贏波 有啲係好明顯贏硬

明天又最後4K 再買二串1半大

比你贏10場又點
愈贏愈買得大 之後輸一場都仆直

阿爾及利亞主勝
超重心

仲買半大 2x1 祝你好運
開到一場當你贏了

入波冇人講

自己唔識睇？

因為炸

搶唔到1001 訓教算

唔好啦

利尼2-0 易到

2：0

半主Gel 心靈上盤再中 屌你

42 45 咁都半大到

返到家立即沖涼訓覺
Skip撚哂啲波
訓覺戒賭法

冇買講經咩

利尼x卡斯盤x帕拉尼w 心靈3x1
中埋就7連中

珍..

21

原來主miss左球12m

On9

尼日尼亞 上

琴日有手足 10004串1上左30k 有料到

卡斯垃圾fg+贏盤派個100happy下

好彩

Lm

我

1-0

1:0

俄超 02:30 27 塔利克 1-0 克拉斯諾達爾

俄仔

5連？

卡斯反cup第1個100

瞓覺聽日睇結果

嘩屌快到..

就係miss9左十二碼條友入

Ok
比定你

以為秒針

炸

屌你快撚到...

跟實

邊場

國際體育會

中抽1派500
求集氣頂實

好

一

想買角大了，有無人阻止me

遲咗 你out

你又第一個留 屌你bot9

ho

職乞

Out你老母

屌 又炸死大波

克拉反cup未

想通了 即將與社會接軌

扮咩

唔撚讀書？

半和追數大法
條飛唔中就死得了

Gchi一定要中我

想通了潮文都未見過 兒登仔

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

阿爾禁屌

boom

買左咩要咁做

尼日波都拎唔到

屌卡斯中柱

卡斯1:2完場

好想買C

Gchi

希望全半和頂到
好撚勁

史卓反杯派三個100

ME

屎卓呢隊垃圾又出來害人

要咗利尼

卡斯洛達我命令你下半場要追和反cup

體育會可唔可以是旦一邊入一球先

原來var左12碼

俄超半大收米 希望冇人買

體育會 哥連 半場贏
Gel定都得

開季首場真係唔買都未敢買半大

無人賭黑鬼？

有進步啦 仲未有0：0

冇波入 冇人想提

買半細收息
無野想叫

希望救得一個得一個 俄超買半大 應該得2成開得出

開到頭10抽1
payme派200

主隊頭先差小小

ok

留

5

刷到頭10

我以為我睇錯聯賽
無半和買了
今季要轉賭法了

y y

黑人杯又想和?

Ok

半和盃casheddddddd

無人性到

巴西波又西又

挪超半2全2

樓上手足條3x1仲刺激過場黑鬼波

睇個勢都唔似有波入

2：1

其實真係差唔多咁少
所以半大開到好高水

半二全五

挪超 02:00 73 利尼史特朗 2-1 史卓加斯特

佢半細全大果下撚狗呢

終於2-1 大

準備收20k cls

假法國上

黑鬼半和派錢咁

一響應該絕亡
希望頂到

哥連入一粒先啦

3x1，仲爭15分鐘

巴甲買乜撚大波呢

全城集氣

尾10分鐘最難頂

super

紅格係曬下半
馬會開2/2.5比你有得輸半幾有良心

全部0：0

半和腳震震過震蛋

集氣
無買

無買都特登關注呢3場 中到真係西利

真係有膽識 抵win

我會買3串4
起碼開到2場唔洗輸曬
3串1真係勇

0:0 3x1有幾賠

度秒如10年

12倍

利尼頂唔頂到

咪jer我啦
中左今晚先打個和

我指半場

最後10mins

最後10分鐘 +21k 定-3k1

緊張過自己買個場垃圾波

尼日利亞快入

其實你地搵d.深盤，唔識入波既買半和幾好玩
上季既車路士咁

死都頂埋果10分鐘

+21k 100

大心臟
仲緊張過買角細

真心唔洗驚 幫你頂實

阿爾goal

阿2 1:0

仆街了

呢排好小半和 場場深盤 半場都打穿晒咁際

得盤goal
阿爾及利亞

阿爾10

半大手足收米

finish sir 買左咩

無心機理班黑鬼

OG

巴甲真係一個好神奇既聯賽 巴西出名進攻勁但本土聯賽竟然係細波聯

唔會睇黑鬼 假到嘔

係咪OWN GOAL黎..
有無睇錯

係OG

未買呀
我玩出面睇走地先買都得

最後5分鐘

巴西波慢熱
通常下半先黎料
時間有限

有冇介紹

玩出面我可以補飛了

驚險半和

幫個位巴打頂撚實
出真飛 重要有膽識 專重

聽日沒波波玩

幫你頂撚實 冇問題

半主集氣

信念

nola推人去死咁
要中既玩馬會都會贏
好似呢排p牌大戶個個咁

頂實

支持 第一次lm

卡斯1:2

要留名了

個個報喜p牌仔?
見佢成日玩即場ng 唔知jump 幾多注

頂住 半和

最後3分！！！！

力架

力頂最後3分鐘

三分鐘 半和
唔好gel 住

馬列斯比我屌左全場...點知又比佢做到og出黎

快啲全部吹半場

冇買都震埋一份

唔記得左lm

好撚刺激

好撚練心

邊撚隊入
祝斷腳 屌佢地老母

Lm多次 第一留了

仲要空難斷腳死全家

feel到要派我

lm 第二次

阿爾補1

cls ball 中晒我都唔知講乜好

第十次留

中哂咪有運 講真好少見三場半和高水

屌唔記得左買打風隊場波

已進入加時

吹雞啦DLLM

Og屌我真係唔應該買難民盃

搞掂一場

好撚痴線 2皮野 好爽

一場

烏龍輸波 我屌

3100$

過一關

仲差兩場
快吹雞

仲有兩場

頂實，我了

巴甲已經1場半場了

等抽

哥連太c 我嚴重警告你 咪撚再起腳

全波Po集氣

好撚多cdrom 沖出黎

請立即完場

頂撚住

依500我志在必得

集氣

差哥連了

全波台集氣cls

咪臭係 Me跟左40分鐘

卡斯cup未

最後兩分鐘

好早l咗m 求中 我哥連半主都唔要

超級禁屌

強烈要求陣間唔計CD-ROM

好撚癲 兩分鐘

哥連屌你 買左盤

我都係哥連半主

支持

緊張

呢條飛就算中唔中都好
希望大家唔好借鑑 / 大賭
想當年我都係睇到差唔多既飛 開始沉迷
200上20k 1條飛我都中過
18歲開始賭 賭到而家 23歲 仲負緊幾百k
當中唔小仲要借番黎
贏錢唔係個個得 我中埋呢條飛今晚先打個和

唔想呢條飛成為左日後害人既毒藥

第2場完

巴西甲 03:00 中 高士路 0-0 保地花高

-1

係唔要了 我買100

職乞全面

屌你 下半場先再叫喇 你又lm 又想打爆巴打?

一有得派啲CDROM多到

ok gchi還錢

最後一場

要求改賽制成搶#888

3100

Chi

加油 你得嫁

好文

叫下唔得？我買撚左盤 講下都唔得 痴撚線

gchi....

買左大波 勁jump

頂撚實

完未

呢條飛咁都頂到真係癲 3場0:0

補時了

咇咇
公喜哂

尼日6.5角大點睇

如果我講一講佢真係入 咁我場場贏啦傻西

仲有分半鍾

完左啦，抽得

cashed

3穿1 3千1 勁中

半和真係玩心臟，真心佩服嗰位巴打

準備好了

哥連太c 請立即完場

應該40位巴打抽1

先踢走所有平時唔出現既職乞，再抽

真係勁中

啱啊屌

有運真係不得了 咁都3場深盤0:0

巴打捐去立場啦

呢句真 強烈要求

GCHI

兩雞幾

卡

HT

CASHED

你叫我轟一注半和我都唔敢

巴西甲 03:00 中 哥連泰斯 0-0 阿拉戈亞諾體育隊

正式收米

恭喜巴打

卡斯入未呀

點會夠膽

我了

半和已經比較易開
玩心臟係其他野

買左上盤都佩服 癲

等抽 抽中就有機起

cls 呢條飛 好睇過大注單頭收錢

波po真係好多賭神

屌你唔出聲

連登集氣成功
可以集埋克拉反CUP?

🤤🤤🤤

深盤半和就真係唔敢
半一或以下我都試過轟半和

可以

巴打心水清，中波都要警世，我都中過8x9
仲要垃圾日職，明白呢啲野講運，認真度波不如有運

幾時抽？

2 1 ft

我叫完有冇入波？

快啲抽中我

5皮野 單頭2＊1 我都見過
同事買 攞200k 玩 最後600k 離場

人地鍾意幾時抽都得啦

佢啞咗 比老母屌

抽得未

屌想訓 但似抽中我

例如fg，有時一分鐘已經輸錢

未抽過 求link
我今晚都只係打和
Lm既最好都望一望上面
真係無咁多賭神的

你成日中大注單頭 睇到習慣哂姐

日後學識控制下自己好了
借錢真係唔好搞

記得先踢走CD ROM

錯，係90分鍾玩入波

但巴打本身重係欠債中?

是但揀條啦

收鋁巴 都係大注sir 黎

而家都仲未找數 我既情況其實係去到比收數公司追緊
而家叫做岩岩好搞掂
而家今日打個和 找埋條數cashout離場了

0102巴 世人遺忘左你 但我未
抽我

往事只能回味 前幾個月 10萬一場 賭到變數字遊戲

Skip Cdrom ok?

加油啦 見你咁買都知 你等錢先翻身

及早離場啦巴打

一鳩樣

起碼有本賭先

我自己本身都cd rom
如果skip轉頭10 /頭15？

祝你日後做好財富管理

其實老實說唔駛派啦 欠緊債快手還清佢好過

借錢賭真係好大壓力 玩下閒錢好了

我屌諗住無人記得 準備潛水

呢句真 唔係閒錢 唔好靠賭搵食

你決定啦

LM...

禾了

最諷刺係我本身就係做財富管理
Btw thx support

我一般啦

頭先Me第一

宜家先lm屌呀

一早留左 點睇

記得琴日先見你單頭大注

一早留咗 點睇x2

我都係啦

巴打方唔方便tg?有野想賜教

能醫不自醫嘅感覺

SAME
好早留左

請教定賜教

jump

想借錢

職乞全面進場

派唔派巴打自己決定
但祝巴打盡快搞掂哂d數 一身輕
到時再返黎一齊玩下閒錢

仲欠緊債既，不如唔好派算啦
大家都想手足早日脫離呢個問題

第十名LM

清晒d數先啦
去到收數公司息口都唔細

派比立場都得

卡斯肯cup未

呢句真 反正派完9成比返馬會

呢個真 還清債緊要d

頂盡比個和你

呢種咋

睇到呢個高水半和3串1中都夠開心

和都收貨

Same 幾百幾百咁玩 長玩長有

扮
明明記得你有大注

咁又唔可以而家反口
而家都仲係係控制範圍內

無

抽到去#270？
抽1 500

有

抽完 抽返15k巴打

巴打加油 做得財管 都應該人工唔少
24歲大把前途 祝早日戒賭

巴打好好人

屌你
我呢排幾百幾百咁玩 都輸左幾千
黑上黎買乜都輸

串

屌

btw 六中五 出水未

有無我

你老母反CUP未

呢到出我記得中曬

關於咩呢到唔講得

有冇咪等巴打公佈
btw 355美職角大有冇手足跟進下

真輸..
我習慣左推 一推上4,5口 一輸就乜7都冇晒boom

識玩 想跟

入番粒先啦

巴打留tg
我條垃圾3x1抽中你

開channel 未
日日好撚多人出心水 跟唔到

5.5B 等入貨

動搖左 無買到了

今日先有辛尼特
深盤好鐘意撚人

無即場
由佢啦

外仔野

3串1中3串1

係到問 用加密

睇黎要買條6＊1

手足係做保險，IFA定銀行AM?

上季第二呃番黎架

唔識

請馬上刷角

玩篤手指 你有fd 行偏咪得
一星期數
10萬數一日
遲找 一星期10%息

屌你老母廢撚到 追和都好呀

而家打去 好快追和

唉，又針

上季第一都輸盤啦

唔係玩入錢個d外圍 好on9
一賭真係輸到仆街死

關於邊方面，略略講下，我可能答到你

今季第一都輸0:3啦

贏波輸盤基本啦

法國成晚唔係主就和，無客贏

馬會最多輸到冇錢食飯
外圍賭白頭片 真係除時搞著屋企人

645

355 就係了

648

阿根廷盃 03:40 28 颶風隊(中) 0-1 葛度爾古斯
手足一叫就有

屌發夢玩過篤手指v7外仔廣東十一選五 日日中港兩邊銀行過數 輸到仆街 找完條數唔敢再玩

西灣河goal未

其實冇乜大問題，不過輸到麻木左 想交流下半場角

留tg

不鼓勵人搵外仔，但發夢聽講都幾難中

呢個真心聽過 比人貼哂街招都有見過
btw 寧願冇錢食飯 都唔好搞到屋企人

傻啦，淨係拎你銀行卡號碼都穿左

發夢聽講大陸有個群，好多師兄勁中，免費的

講緊輸錢個陣..
贏錢洗乜走數
贏錢先會問你拎戶口number姐

Jump

jump抽唔中我

你個名

賭到家破人亡 真係聽唔小
所以唔好急住追數
單頭慢慢黎 好過

Who the fuck????

唔係，一開始都要拎定，唔係點保障幫佢開account果個

睇佢都係訓左架啦

佢訓左了
我代領

呢個cdrom 有d運

單頭好多場 真係贏小小 輸大大

報夢未

Me中左 比100你 ok?

輪到我了

瞓左啦

訓左就重抽啦
設個時限

代領了

抽過

係咪中我?

done deal

中左我全部捐立場

超霸鷹入未

收到風瞓左

..我開2次 都就咁id 地址
前排連登先有艇仔上黎搵食
比人走數 走到頭上黎追數笑死

你2個輸住交換？

重新留過重抽

佢打比我話訓左了

我追數 自己多數係 全日整係賭一場all in
唔得就算
絕對唔會玩過關
但係有羊就中意係咁玩過關

咁不如砌夠5個人夾埋
中左每人100機會大啲喎】

屌你老母巴西甲仲係00
仆街死啦

再留名等重抽

Ok me 中咗 分返你地每人100

買克拉驗腦 半都唔比輸

呢到留過
頭10 抽1
List太長了

有冇羊到 ?

Lm thx

。

卡斯反cup未

yes so夠古惑一定唔會比真料
月頭先有個大學生話玩皇冠比人追數上黎借錢

等

CLS掛住吹水

jump.. 咁快

可能你個艇仔冇乜危機意識，不過我都係比人走左先學精

Cls 出一出去睇比分
快撚到

咁撚多CDrom

中我全部捐立場 pls中

屌你個老母 d cdrom 神級

祝中大家

正常

我屌你老母 最衰卡斯搞到我又慢左

Me no CD ROM
中左分100你

JUMP抽埋我啊

一掛住傾計
又一堆CDROM
針

可唔可以唔計你

多數羊？

多謝巴打先

1.明日奈
2.，
3.輪到你了
4.連贏緊
5.c巴達
6.反手兄
7.十三年阿迷
8.三門全開
9.令和熊仔
10.Luke_Shaw

成4點仲唔訓 係到搶乞

4點幾都咁多人
聽日唔洗返工？

祝大家收錢收到手軟

我睇緊個MON右邊嘅LIVE
轉頭再F5下就一堆人留

不過我d fd 都係賭外仔
貪有得玩半場角 同埋有0.5角買

我職賭

返緊緊

卡斯洛達屌你老母

派緊你 快到留唔切

失業廢青

我廢青

睇錯sor9

神船勁jump 唔洗追數咩

職乞都係一份工作

DLLM 我呢！

巴打抽?

有羊有豬
試過玩到要一場用8k 追數
都唔算賭好大既

總數波係羊少少
但自己中意買馬 日日馬都針

職賭

同你一樣 馬仔輸到系系

求中

5.5b開唔開到

有冇雞叫

同埋太多場玩 搞到一黑就pk

求抽中 冇本了

冇運講咩都假
我呢場半場買上盤
半1全1 重創

有冇手足買左巴西甲場深盤 奶撚晒野

［img]
大到5抽1派100

正式宣布卡斯比狗屌

多勞多得 留tg

1.明日奈
2.，
3.輪到你了
4.連贏緊
5.c巴達
6.反手兄
7.十三年阿迷
8.三門全開
9.沽膠寒
10.Luke_Shaw

垃圾隊 頭關就死左 屌

馬個種感覺真係爽好多
1分鐘有結果
捉中冷馬又覺得自己好有成功感

lm 不過死圖

?

明知針都買
馬真係小本搏冷
利申買親都輸 too

我頭十。點解無我！

卡斯我屌你老母

講起外仔，我試過一個時段買左12場波$5000注，跟住針鳩晒咁就6雞野

thx bro

組團番大陸？

加油

DLLM!

今日我條4串1 都斷on9 前風一角
講緊收8k

頭2次都頭10...
第3次搶唔到
熊仔糖勁中

#703!!!!!

點解會咁

所以黑上黎買乜都輸 其實冇乜分別
多野買 多左機會輸

抽完 可以專心屌卡斯老母了

咩點解會咁

聽日沒波玩 jump

我頭先中左200
派200你ok？

12場波睇得邊場
睇住賭好玩好多

點解會比人skip

1.5/2b 點睇

求輸半

都好啦。今晚針能左8k

由佢喇 都抽左 下次努力

針對

勁撚到 呢條飛有冇出水啊屌你老母

又登場..
p牌手足
係咪去左香討

又黎p牌仔

唔知岩岩場文尼 佢jump 左幾多注

係咪睇得優越登場多？
呢到都大把手足 5位一注啦老實。。
唔貼飛姐

尼日12m?

var 12m 客

呢樣真

你咪係

10蚊戰士表示葡萄

以前FS巴5萬1注平注

咁又唔好咁講 佢要上黎串下
本多

Gg12m

10蚊戰士表示好葡萄，去唔到果個境界

你d 1雞4串1 5串1 飛去晒邊?

12m confirm

15k巴打條飛
希望你盡快清哂筆數

200k 暴聯盤都見過
最後jump

你追追post先，我有事前的

尼日咁都汁個12m

2和b準備

和都和唔撚到

15k巴 差出面幾多錢

101

理撚得你有冇事前 日日都見你post gel 頭

班力架識唔識入丫

1:1

非洲盃 03:00 72 阿爾及利亞(中) 1-1 尼日利亞

呢個真

場場都貼 cls 唔講以為 波post冇人贏錢咁
有心出水 就事前貼啦..
一次半次都算 事後收錢扔條飛上黎 同優越登場有咩分別

無加注又 jump

2和B！啪啪啪！

我個本得5萬，唔會加多

6.5s要jump了

派 我 200

事前還事前啦
你貼條事後出後駁乜撚野
係咪要我讚你好撚勁

人地有話事前

個p牌仔好明顯就係個地盤狗啦

有事前又唔洗屌咁勁既

12碼兩個 都0：0
呢場1個12m 1：1 已經有進步

我睇返自己基本上一場事前一場就事後，你睇點

西雅圖班仆街識唔識射波

0600巴甲點買 買條過關訓

等睇巴打上樓

尼日利亞好波！

睇你老母個閪咩
次次淨係見到你po事後飛
你而家出條事前俾手足贏錢未？

屌你梳又想gel 埋個波彈
有神快拜

最後果句真

賺錢養家活兒

4.5b 上船

和波1:1波蛋頂住牙

力架無人性

話說 5場波都和緊
個野又壞左？

6sor勁到

藍十字宇宙重心了

非洲杯又和波我屌 悶唔悶

反底喇 10中9

買左s 當補飛

西雅圖

屌條友係咪block左我
唔應我

唔怪你，下次睇密d
你睇密d就會見我那些事前了

巴甲三場0：0

5場和波

補飛唔洗急啦
你角細咩中位

開5個和比佢

我比你係咪又會跟呢？

買左5.5角大 ifc 等

你比左未先 比左我跟你50$ okay？

8.5
其實係貪心想追多注

而家出 我50$跟巴打起機

手㾗買左4.5B，睇下聽日早餐可唔可以轉凍飲

買左4b

出啦 我賣左層樓跟

加大都得啊

嘩屌 如果買出面 半場應該會買哥連泰斯 80分鐘仲係0:0

師父，你咁我好大壓力

大大啖組合要加7.5，唔夠錢

有加時唔會同你刷盡佢
等加時
所以先唔建議買

我屌以為講緊入球
乜呢場得3c
上場刷到爆

呢個鐘數佢地未訓醒

哥連又豬 屌你老母
賭左成日冇贏冇輸

黑人？？？？ 一直講緊角

咁就等高水先買少少當玩下啦...
咁早買做乜

兩隊都圍撚住個禁區猜邊有角

唔好咁認真，只是戲本

上場11.5B收錢
不過叫得好驚險

凌晨踢波緊係未訓醒
又驚嘈到人

吊你老母，盲西就咪撚亂寫

...

咁惡

你都有200收
算數啦
我依啲一早留言
兩次頭10
最尾抽都無得抽

算啦

建議手足 下次可以出去光復香港 我私人比500你 去打狗

冰封入波ok??

力架d角球真係好難買

眾籌裝備比手足

咁我要打六十個！

我就比佢逼害11.5s

咸濕寶寶+500

時也命也

班巴西佬食撚左屎？

哥goal

查比空難隊都讓人

介左nigga
上場馬里 禁屌成場 我重傷左 好黑暗非洲杯

有位巴打叫盤 而家1：0了

下場齊羊

係要屌先入 入多球啦屌

巴打同我一樣
16強 一場可以針8k

哥連太斯禁屌 終於入

巴西甲 03:00 78 哥連泰斯 1-0 阿拉戈亞諾體育隊

比我中埋場全和同1:1波蛋牙屌

入多球啦屌

如果買上盤仲輸緊半

有冇出去今日

高士路

單邊14c 都唔入真係唔公平了

初盤入球大小係咩盤口？有無人記得

巴拉納會有一球

sorry bro
唔知幾耐之前block左你 有冇印象做過D咩

非洲波

帕拉肯入未.. 屌

有出 新城on9 冇車返屯門

仲讓緊平半有得叫既
法林3分鐘都入3球

睇唔到佢講咩

我都block左

差緊幾百k
靠屋企人幫忙 清左好多了
但唔生性 又沉番

報假？

多數係

me?
報假

買你對家吧

法林明GOAL前列強隊...
哥連泰斯依啲中下游唔洗降班已經好好
唔知點解讓咁深
可能客隊真係太廢

唔好再賭住喇 乖乖地 還哂再返黎
手足一樣係到

通常成日報假串到馬撚咁我先Block
睇唔到佢講咩
咩UserName

#910沽膠寒•3 分鐘前

Luke_Shaw

ok wo 有冇推介 一陣入2k 跟你一口

超霸鷹快來多球

2-0

2-0 niceeeee

巴西甲 03:00 82 哥連泰斯 2-0 阿拉戈亞諾體育隊
穿

原來幾個巴打都block左 之前有冇報假過

哥連

訓醒喇佢地

有種比多粒我

哥連走地 半球 cashed

巴西甲 03:00 88 巴拉納體育會 1-0 國際體育會
真

記得抽

帕拉GOAL!!!!!!!

巴xxxxx goal

半0全3未

屌又係巴甲深盤開2.5b高水 2:0ft

中

嘩 好慘 幾大啊

有屋企人清到已經好好
但見你依家仲賭緊 真係難聽講句
遲早又搞獲勁..
你依家閒閒地都5位一注黑上黎好快 輸錢好易

屌 馬會真係唔撚進步
外仔都有既野 佢咩撚都冇

得3角 dllm

波蛋中埋 超級反底

1:1 gel

哥連泰斯炸
巴西甲 03:00 83 哥連泰斯 1-0 阿拉戈亞諾體育隊

有神 出多場水比我 2k 跟一跟先

炸哥連

冇買既中哂
有冇人派我補返數

哥連又撚狗

真 7中6 me

快手出角啦
我大大拿拿買左5舊水架
DLLM

+4

屌你老母鳩士路

進入補時階段